香港人原來由細到大已經有無論點都要返學既基因

呢種基因到大個就會演變成冇人可以阻到佢返工

你見過校巴排位就知
唔係隻細路自己百厭，根本冇可能咁樣跌出嚟

行得走得梗係跟上去啦
被人掉低喺度都唔知去邊好